「懷舊」吞食天地online 收費版

最近突然想玩返吞食天地1，走左去台服收費版結果影都唔見隻

諗返起強國好似都有吞食，dl完驚入去發現原來都仲有人玩緊

唔知有無同好巴打一齊玩

以前新手組隊過橋 諗起都好玩 但重玩過好多次

黎一齊玩強國收費服，升得快好多

開個驚post都要比負皮我

Push

推

哈!哈! 胡～也~ !

有冇得用dodo

今日先同圍內班呑食班底懷舊完
就見到你個po

有得用

黎啦，一齊返黎玩啦

有冇link?

殘體慎入

不過入到game基本上都係繁體，唔知點解

利申：所有裝備都需要自己合成或任務取得
唔似免費服咁比錢就有

有無

仲有無私服

唔玩完美版？
越南服都係私服之一

而家已經出咗好多版本 出到走火入魔

就係太走火入魔，先走返去玩最原始既版本

完美版果啲咩又光又暗，不了
呢個強國正服黎

越南服算係最唔錯既私服，但係啲越南文睇到我頭都大埋，而且越南服好多野都係要錢，要錢的話我寧願去玩收費正服

win8 support 唔到

3. Win8系統進入遊戲時，因為架構問題，會出現黑畫面等問題。這點我們在積極嘗試處理中，暫時未有確實方法。不過可以自己決定是否試試以下坊間動作，看看能不能解決問題：

運行alogin，同意合約和關閉公告後，進入Loading畫面。這時候如果出現黑畫面，立即按ctrl+alt+del，選任務管理器回去桌面，再點alogin。

收費服既升級速度

點收費法？無商城？
開到2轉？

2轉，無商城，但有轉轉樂
所有金鎖將星都可以係遊戲到獲得
每個月只要$27.5人仔

27.5仔係一個ac？

係 你地可以幾個夾埋一齊掛機，咁會平好多

但我自己就一個人掛緊七個號

你咁快有195審配帶升嘅？

咁咪成兩舊水一個月？

都係問人拎，呢個服啲人幾好，問拎帶練寵隨時都有

無計我又要掛修練
唔係第日好難拎泥人

係咪大部份人都封哂頂
得返小貓幾隻？定係點

泥人係咩黎

第一個online game係吞食天地1
我想玩返 二轉風霸王
但無時間玩唔到

泥人可以拎上天換將星，但都可以靠星期日水戰拎到，但速度就

識掛機就得，唔洗點花時間

有外掛？

目前大約仲有二百人到玩緊
基本上佢地都封左頂，但都仲有不少人數係回鍋重練

無外掛呢個game係升唔到級

外掛收費幾多？

外掛唔洗錢
淨係入月卡（$27.5人仔）落ac到就得

總共有幾人？得二百幾咪死城？

仲有無人會賣月卡？ 我係個谷度同左d人講如果我拉隊玩我諗有十幾廿人

Sorry,更正返先係（27.8人仔）先岩

咁又唔會，平時都仲有人會PK打活動，都還可以

無人賣月卡嫁啦，但你如果整到啲稀有將星，例如：趙雲，太史慈果啲，應該都仲可以換到月卡

有無辦法幫我地借到大量帶升寵？

應該可以既，但前提你要自己升到80級左右先帶到寵

寵2轉要將星
而泥人就係用黎上仙界換將星

巴打正解

上年玩過越南服 大量台仔陪你玩帶你過轉生
個服基本上好完善 唔計忠誠 又有內掛 1帶4咁
1個月就2轉封頂
但越南文真係好難頂
搵過陸服太食錢 升得慢 物品好難跌

oh ic
我以前呑食收費嘅時候一轉就無玩
利申：神武 水全敏 1轉中期就棄左
求相認

收費正服升超快，七日左右就0轉200

岩先問左啲強國人，佢地話願意借陪練寵，有先到先得

仲有啲物品係多到你丟地下

太耐無玩我好多野都唔記得左
例如升lv路線，低lv用咩寵之類
仲有dodo響邊dl
佢有無試玩幾耐？定一黎就要你入左錢先？
點樣買月卡？

d福章點黎？
定係唔洗

放心，有一條龍教學，月卡只能用淘寶or微信，事先聲明：（首次入驚需要輸入強國身分證，（事旦上網搵就得），仲有係第一個月係要650點，姐係150（10蚊）+500（27.8蚊））之後就一直27.8蚊

用game錢買
不過其實唔用都以經好快

福章點有先?響GAME入面

無試玩（呢個最衰），一定要入，我可以借個號你上去玩一陣先

官網條LINK 龜速喎喎大佬 10KB/S

係
用百度快啲，但我唔太建議，因為要裝咩憨九管家

試下用北京，好似快啲

點樣用北京

搵到了 屌 一樣係10kb

你upload隻game上mega果d俾我地DL左先仲好啦

幫你唔到，或姐你等我晚上傳檔比乞

今晚搞

以前收費都有得試玩架喎 俾你玩到好似15lv定點
可能佢block左呢樣野啦
因為收費好多人狂開ac去極速升到30之後解召章然後del左佢

耐左咪又係個個掛哂機

打活動就自然有活人

一齊玩啦巴打 我呢邊吹痕雞 有8個加入啦

但係200幾人真係..小左d LAG唔LAG先個SER

大佬呀 當年又究極又完美又乜又柒果d擺明食錢到仆街既商城制 都大把人回鍋燒錢玩啦 （我就係其中一批傻仔課重金）
而家有隻收費ser 冇商城既俾你入去爽下都唔制咩
一個月食小幾餐飯姐

好順，十幾年仲有人玩已經係咁上下啦

真係要搞 我地推PO等多d同聲同氣既巴打加入
然後人數有返咁上下就 開返個谷 大家同一起跑線邊吹邊玩
呢d先係打機架嘛 搵返以前果種坐定定係度吹水既feel

一路掛一路吹水先正

網龍條柒頭皮好心就一早賣撚左隻game俾人啦
等d有心既代理認真搞下
與其出咁撚多隻炒冷飯之作 又究極又完美又乜又物
倒不如重出一隻收費版 租大個ser佢 一個server only
咁點會冇得搞呀 實有人啦

btw巴打仲記唔記得dodo升lv路線 我失哂憶了
仲有一開始用咩寵果d
配陣仲係咪2火2水1地咁?

不過呢個ser都係要活動or 晚上先有講下野，因為玩落去既基本上都係有咁上下年度

都要返工

我地自己連登招到一班咁上下人數既巴打 開個谷我地自己自high都得啦
人大左 打機只係一個過程黎姐 過程之中有冇得著 有冇快樂先係重點

基本上三個號練先，問強國人借隻200號帶，帶多個無經驗小號，咁係最快

30級去學左團結同導師，之後就飛升了

以前好中意用風系 覺得d技好型
但係風唔抵升 無清流無復活 後尾直情無人玩風

無錯

呢個服大把風

帶多個無經驗小號? 唔明 即係都係封頂既號?

但我同我frd一人都玩一隊喎
玩3隻點打活動果D

記得以前free服有人隻水防體俠好屈機
除非比人電

直接圖，佢係一隻永遠唔會升級既號黎，因為（導師）呢個技能，你帶住小號果陣會多經啲，所以要帶一個無經既小號

超音鼠係dodo咩 唔係惡魔巴豆妖咩
唔係太記得

你帶左三個200上去再自己分黎帶小號，咁會比你五隻磨快

超音鼠係貝貝， 巴豆妖DoDo

貝貝基本上係黎賣野，飛地圖
DoDo升級用

下 太耐冇玩過收費服都唔記得左有導師團結呢d野tim
即係要玩住3隻3隻咁樣升?

頭三隻（火地水佳，風我建議你有大號再帶）升到200再帶你鐘意既寵or人
咁就儲夠一隊，再轉生二隻人帶上去
練到咁上下再轉埋其他

一句到尾就係你要練帶升號

喂 官網開ac要實名認證既
點搞

Google啲假野就得

入點link
如果你地搞唔掂個實名，我可以今晚幫你地搵啲，不過基本上Google都得的了

樓主係開一隊人+打坐+合成/擺攤/行街7隻ac

Yes,不過實際得五個號係我，有二隻係拎返黎

輕輕一推

等你今晚幫我搞 搞唔掂個實名 麻撚煩

無問題，想當初我都搞左幾耐

DL撚左3粒幾鍾 終於DL完隻game

等我上傳mega咪算

是但啦 都DL完了
BTW全部亂哂碼
又要改返系統做簡體中文?

唔洗，入到驚就變繁體，唔洗擔心

今晚我上傳埋啲外掛上 mega

好 等你 大概幾點到?
落力D推多D PO 等多d人加入開個谷邊吹邊玩啦

你預我八點到

我隻呂布開始有啲爆防

開完號入驚會要求你打多次名同身份證，仲有出生年月日
跟我呢個打入去就得，可以重覆使用的
幾個號用同一個身份證都無問題

有齊外掛同掛機教學

唔得 全部都係實名認證失敗

試到一個得了 開邊隻ac 佢分好多種
又老版又新版

咁個合擊率咪拖低哂？

連登真係愈來愈多新會然了
呑食po都無哂人
老屎忽召喚

收費版 全部都係WS 字頭

拖低但係升快好多

巴打有無TG? OR WTSAPP

問左強國人拎左啲前置任務腳本，行都唔洗行

以前51 闇月ser 一個人8隻acc
用外掛game都唔洗入

巴打一齊返黎玩啦

仲有提提你地，千其唔好丟左一開始果件輕便服
二轉要用

唔怕
新手廣場左上有間屋有

係咩

有無巴打開個GROUP

巴打玩得話可以每人每號送一隻背包

其實隻game可以整手機版

之前好似有出，不過好垃圾

有 你TG我vanyevan

仲有冇多D人玩呀

巴打開左號未，過黎新手錢庄比背包你

開左號 未入點 開左3個ac咋

btw收費版N年冇玩 最近d記憶都係商城版 會唔會有好大出入?
邊批將最勁?

石廣元，必練不解釋
郭嘉
曹操

ADD左你

月費幾錢

27.8 人仔

27.5x120%x5 成$16x

買埋雲端掛機

呢個game 無外掛你唔使玩

16X算平，免費服是旦抽樣野都唔只呢個數

強國雲端掛機 $30一個月

封/箭 炸

問題係要課金俾中国移动
原理：中国移动儲值卡～己實名支付寶～game

仲有賴恭

又或者幫襯我
大陸中国石化油卡～己實名支付實

288有點卡買，唔洗經過強國移動
不過價錢就

收好貴

27.8/36=1.3669
如果支那寶己實名 強烈建議支那寶俾錢好過 方便又直接1:1.23

兩年前玩過完美版吞食
上年棄左game
以我所知仲有唔少人玩緊

影下活動有咩活人ok?

無乜活人

巴打玩緊？
樓主話仲有200幾個活人咼

umm…可能玩左太多究極完美
覺得呢d非常普通
btw 奶布有無2轉？

子巴呑食死忠

無，得一轉
呢個係原始版本，咩狂阿真阿都無

無問題

屌980x出究極完美咪又係網龍借屍還魂
一隻咁好玩既game比佢搞到完全唔平衡，
有錢就屈哂機

收費服有冇更新？想玩但好似樓上巴打咁講玩開完美真係冇乜興趣

收費服無更新啦，就係貪佢唔似完美究極咁走火入魔先玩佢

不過耐唔耐都會有活動既

仲有係有得玩戰火孤兒

人物都係得一轉？

人二轉，我意思係呂布無二轉姐

其他寵有無2轉？

當然有，不過建議玩下戰火孤兒，可以學到二轉技，仲勁過狂武將

收費版有樣野好，就算大家齊裝滿哂健體都係好少人上1萬血
屌奶星完美版個個1萬血以上，寵都5千血
打場5p5如果兩邊都識玩講緊可以打2個鐘
都痴撚線

收費版d金鎖點買法? 又再比錢?

打就有
例如：關羽金鎖，打關羽就會有

當然你想洗錢可以同玩家買

掛機方面可以用google cloud platform
可以免費用半年左右
基本上淨比月卡就夠

吞食國際中文同收費吞食有咩唔同

國際中文=完美版
收費=原始版（無三轉，狂寵）

有d想玩返
15/16中
你點樣同大陸人交易？支付寶又俾唔到錢

基本上都係R返黎
反正佢地好多野都多到唔要
支付寶比唔到月卡，只能搵288，每張月卡貴5到6蚊

除左特殊裝外，基本上好多野問佢地拎佢地都比你

子巴快d加入我地 pm我電話入谷吧
我地加埋都差不多有十人了
仲傾緊開幾多 ac

TG:vanyevan 想加入嘅巴打隨時add我
wtapps谷已存在多年

tg開谷得唔得
唔想公開電話

RC 26900268 歡迎所有想玩呑食嘅人加入

入RC

你有歡樂卡就可以支那寶俾錢

支付寶買點轉月費

首先，你要入150點 月卡係500點，但佢一入GAME就扣4點
所以你入500點呢佢就扣到你變496，所以你要入多150點入去先得
之後就一直都500點就OK
首次入點就(10+27.8)
轉月卡要入GAME先轉到

我有，唔係要綁銀行卡先用到支付寶幫其他野充值個服務？依家我想買個百度會員都唔得

咁應該買唔到，佢好似要銀行卡，但你可以搵288買or 淘寶買2個500點

已經有三位巴打光速升級緊，掛左半個鐘就五十幾級啦，仲唔快啲加入我地大家庭

極速狂飆

唔使
歡樂卡實名教學

利申 歡樂卡實名成功 可以正常轉帳充值/中国移动联通充值 同埋轉帳轉出/qr code轉帳/店家買野

星期五打npc擂臺

一早實名認証左
依家唔使綁銀行卡都用到紅字既服務？

照字面睇係

想買account

買account要搵強國人

係

收費服好玩好多

岩岩挑戰擂台有無活人打

有阿，好多人開號上去打

開唔到ac，實名，想放棄了

我見佢都有免費版wor 點解玩唔玩免費

又黎課金地獄？

開唔到ac有幾難
我俾資料你

我地已經有十零位兄弟一齊玩了
歡迎大家加入

我見仲有一個吞食天地之國士無雙==

免費服黎 無哂人玩了仲小人過我地收費

收費服平衡 無變態野又多野玩 乜都game入面打得

開左AC了, 但係要入點==唔識搞
微信俾錢OK嗎

用微信比錢OK的

( Show Blocked User - 香港狗(汪汪) )
死撚返你老母個閪到啦小學雞

好掛住我以前隻全攻火霸王

一齊玩囉 回鍋回鍋

一定要wechat比錢？

288 hk 都可以做到，支付寶又得

支国五大行戶口

288禁邊個 有冇lin

想玩 有無tg

有@Vanyevan

我地有Rc 26900268 有wtapps谷 歡迎加入

準備掛華雄

巴打們玩緊幾多個角色?
月費加埋幾多

我地5條友玩緊兩隊 共產主義

仲有幾個巴打又各幾隊咁

而家啲寵同號都借得七七八八

大陸收費服耐唔時都登一登入，費是被刪角色。自從dodo入game入唔到之後無玩過了。2水賢1風仙1火霸1地霸有兩三個號都係以前機友唔玩送比我自己練得火霸

半年唔入就無左

DoDo 點會入唔到

正野,己ADD

兩萬幾一分鐘極速升緊

完美版玩家

我地都係
快d回歸一齊玩笑

PUSH

免費 究極 完美 玩家路過

有無興趣

巴打可唔可以share你用到的dodo

RC 26900268 一齊吹住水玩
上黎問

有興趣玩 但唔想比錢大陸賺

洗乜俾錢大陸賺呀
你係288平台買點咪得囉 d錢咪落返香港人袋囉

on9仔，你唔好沖涼唔好飲水唔好用電
唔好食大陸嚟嘅嘢，唔好呼吸添啊
空氣有啲大陸漂過嚟

呢位巴打又唔好咁講，佢有佢既選擇姐
唔玩都唔需要鬧人既...

我鬧人關你撚事咩
最憎果啲一路屌大陸原一來一路用緊大陸嘢嘅癈9
你如果飲外國礦泉水，用礦泉水沖涼
自己發電嘅我都由撚你屌
最撚慘原來唔係，分分鐘叫雞都屌緊大陸妹

又要用又要屌，有本事咪移民囉on9仔
無本事就收嗲，聽日準時翻工

睇佢個名就知佢係大陸西啦
咪撚理條ON9仔
game post 都要見到呢d大陸廢人
郁d就屌鳩人屌你老母大陸西

收皮啦，吞一03年開服第一日我就玩緊
仲有我係香港出世，有果句講果句

好地地一個GAME POST，我唔想見到有罵戰發生咁解姐
玩咪玩，唔玩咪唔玩，點解要嘈呢

咪係 都唔知有乜撚好嘈

目前已有十零人加入啦
快d一齊玩啦

各位巴打，而家RC有人啦，歡迎黎提問
RC:26900268

想重溫經典既巴打快啲入黎吹水啦

有問題都可以黎問，用MIC更加好，千其唔好怕醜

TG @ws04220042

TG谷已開 目前已有將近二十位巴打加入
RC=Raidcall類似skype聊天軟件
RC房=26900268 一齊吹住水玩

RC有人啦，快啲黎玩

大陸服幾多倍經？

好想玩 我覺得要有兩三個號玩先至過癮

我仲記得自己TS同TF帳號 之前入番去免費版game，入面全撚部都係越南同馬拉人

以前TS 仲謀SER有冇同路人

收費服好過免費好多

無人答！？

正服邊有幾多倍經

我想問下係咪姐係大陸收費正服 同埋個patch 係咪最basic 果個？

係正服 2轉嘅版本 無3轉無真狂光暗呢d on9野
活動開齊

想當年，我五個AC連埋寵 好似齊哂10LV召喚 ，自己雙開打塔
我記得當時，全SER我係第一個有呂布轉生
之後好似 出到3轉 就賣哂AC

唔好想當年啦 快d返黎呢度玩再講當年啦

RC有人啦

究極 完美玩家
比你搞到心郁郁 因為一黎就玩商城 未玩過收費服

收費無商城，咩都打得出黎，打塔又唔需要二喬

最衰要比月費 唔係一定衝
唔想比錢強國賺

收費服先係最正宗 乜都要靠自己

你都低尻能 大把香港中介點商 同佢地買咪得

RCID:26900268